有冇人鐘意The1975?

好期待今年4月新碟新碟幾首single唔同style都好正

debut黑碟完美era冇可取代
matty好完美

由佢地初出道已經鍾意 好正！

matthew healy

好鐘意robbers

呢度呢度個人最鐘意be my mistake/ sex / it’s not living 另外新碟暫時公開咗嘅首首都好正啊真係！